有冇享受自己一個人既女仔

想問吓點樣追呢啲女仔

佢同我一樣20中，同佢傾開感情野佢都話享受自己一個人

都多人追佢但係全部陣亡

巴打絲打有咩辦法教吓小弟

唔好搞咁多野 整套好野比你ABP-651

佢同我一樣20中，同佢傾開感情野佢都話享受自己一個人

拍拖太多野限制/要顧 做fd 算啦
就算一齊左肯定會有”不如自己一個仲好‘’ 時段
到時大家都辛苦

唔好自己辛苦
過來人答你 盡早放棄

係咪其實佢唔鐘意我

但係我識咁多女仔入面 佢係我唯一想追既女仔

難得遇到啱既

放手啦
享受一個人係因為未遇到想一齊嘅人
好明顯佢對你都無興趣
利申 毒絲

巴打做過咩選擇 可唔可以教吓小弟

成個系列俾哂樓主慢慢揀

My alone feels so good, I’ll only have you if you’re sweeter than my solitude

起碼要同你相處舒服 先會理你

其實未遇到想一齊嘅人
都可以neutral
無話一定好享受自己一個人架?

樓主作為異性同人哋傾感情
女仔好少會直接講
而且未揾到咪enjoy單身
正常答法

明顯係
你唔係結束佢呢個諗法嘅人

比塊🩹你喇

睇住先都唔錯

想問吓冇feel係咪就一定一齊唔到

身邊有朋友都係一開始冇feel 但係日積月累陪吓就最後一齊咗

定係只係個別例子

有冇咩方法教吓小弟點樣令佢對我有好感

你知唔知拍拖要俾時間俾心機對方
無緣無故做咩要為你犧牲
你做生意會唔會唔sell件產品就逼人用錢買你既野

你可以令佢生活變得更好，你先稍微有資格做佢朋友

佢有咩好需要既野
係你可以俾佢？

無能力俾既話，多數gg
無共同話題，更gg
你無個人特別魅力/才華，88

20中既女人可以係咁既狀態，唔同17歲妹妹有feel就上得

如果佢都係毒絲既話 唔會
連培養都慳返
懶

比次機會自己 比次機會人地 放生人地等於放生自己

好多人唔信有女仔真心享受一個人
一個人可以自由自在 放假有得做自己想做 就算有人陪，同真係志同道合係唔同 見家長/朋友洗諗太多/特登做太多（講緊為左大家關係smooth d /少d問題） 如果個女仔已經要顧唔同野，更加唔想顧多個人
就算你點好都避免唔到拍拖既限制
不過當然前提個女仔唔係hea你

係 仲要20中
細個一定有遇過d無啦啦白撞既毒L
r自己傾計，仲要好心俾佢自言自語
過一段時間，毒L竟然話花左好多心機時間係我到
然後對自己拋下一句：你條八婆玩感情

真實故事

絲打所見略同
到今時今日聚會
啲同學都講緊你兩個應該一齊
真實故事+1

我比到樓既..但係佢自己本身都有樓唔愁住

話題方面都係講番工睇劇同埋啲生活日常冇咩特別

佢覺得我社交方面好好但係同時覺得我花心

面對好似佢呢啲無慾無求既女人可以點算

但係望住身邊朋友拍拖既拍拖 結婚既結婚

唔會都想搵個人陪吓架咩

我係咪應該用朋友身份陪佢多啲 睇吓培唔培養到感情

自己一個唔使理多個人感受梗係好㗎
但係點都會有啲想有人陪、互相鼓勵進步嘅時候㗎
結論就係佢根本未鍾意你到可以走出呢個comfort zone

佢心入邊一定有個好重要嘅人

會㗎 有玩下交友app
但係唔會識到人
一切都係擺設 四大皆空

自己一個>>>格硬同個冇興趣既人一齊

好舊

我 利申藍絲
拍咗幾次 都好快就會想自己一個而散
講緊係一星期到一個月內嘅事

又或者唔係唔鐘意你
只係一齊咗就會好易無咗鐘意嘅感覺

追你條命，你最後都係會陣亡，唔好咁傻

通常因為你唔夠靚仔
我就係你講個種，你未好到要我放棄自己一個嘅樂趣

佢都話享受自己一個人

所謂享受自己一個人 有時都要睇下個女仔個性格係點先
若果係和善又多女仔朋友 咁就應該唔係話想玩唔想俾人管個種
可能就係因為有好多野要顧 可能佢本身屋企事 自己事 佢都係做照顧人個個 加上社會氣氛種種氛圍
打工仔都知翻工放工得幾個鐘做自己野 同時間佢要照顧埋其他人真係想透下氣都唔得 到最後weekend都仲有可能抽到時間做到真正想做既野 點解佢仲要用埋個少少時間去討好人
若果樓主真係唔想放棄 就要慢慢了解佢既環境 人 事 咩令到佢會想自己一個人

女毒撚
唔使拍拖煩少好多野
有時連朋友都唔係好想理
一個人行街睇戲食飯去旅行好free
有鐘意既人 都唔會想拍拖

我都好想識得享受自己一個

呢種女仔單身太耐
可能無咩安全感
唔太容易相信男性或者愛情
可能因為呢家感情太兒戲
就算對你有感覺都好
內心總係好多小劇場
覺得配唔起你 出面大把好過自己遲早一日會被人飛 沒有擁有就不曾失去
所以都係享受自己一個人算
利申：毒絲

我明
因為自己都係咁
絲

女仔話享受自己一個人=唔想同你兩個人

我之前都試過因為覺得對方太識social太多異性fd
覺得花心拒絕過一個鍾意嘅人
如果佢有特別提出過 可能你呢一方面會令佢無安全感
（我當時嘅心理活動係 驚一齊左之後日日係度唔開心 自己一個好似仲好過拍拖）

唔知我個例子幫唔幫到你
我都係鍾意獨處 唔需要透過拍拖黎獲取任何嘢
因為我嘅各種情感支援我d fd同屋企人都可以俾到我
同咪多數d負面嘢我都鍾意自己處理 唔想影響到人
自己一個嘅話我可以擺好多嘅時間去專研興趣做gym翻工